做人冇口齒就唔好亂咁講承諾

屌人比人屌返轉頭
知唔知一個承諾有幾貴？做唔到只會令自己人格貶值，咁又好咩

一個承諾幾錢？